教大幼教課程面試 有冇方法可以面試前騷擾其他人？

今日見PGDE
個人好緊張 等左好耐都未開始
有冇方法可以騷擾下其他人
令自己成功發揮到好表現

擺對波上枱

心急人上

無波

放響屁

已經放左
佢地好好定力
完全無反應

全裸

認真問

走啦仆街！你唔適合做教師